[求救]點解啲人一做保險就好似痴曬線咁

我有個friend一返左保險
成個人好似變曬咁
佢覺得自己個人有曬目標
公司上司都好好
當左上司係神咁拜
一有朋友聚會就係咁sell
sell到我地煩屌出聲
佢即刻反曬面
話我地對保險有偏見
同佢講道理又唔聽
facebook都開始share自己公司啲新聞
有咩方法可以拯救佢

我覺得似係d 上司落order 要係fb 打/ share 呢堆嘢

問題係佢講到自己啲plan好好
好似講到我唔join就係我錯咁

樓主咁似我嘅